國唔國愈睇得Twice耐愈覺得南女拋離其他成員太遠

外貌
氣質
儀態
身型

好彩唔唱得, 如果連唱歌都掂真係同其他成員兩個星球 (笑)

多腎呢？

carry彩英ed垃圾

不可缺少

同意
人地贏太多

唔同類型無得比

南女鍾意照顧弱勢所以同牙瑛百合

唔知係唔係錯覺, 研究左咁耐, twice咁多個成員, 每個成員總係有一方面致命缺點, 有D樣唔得, 有D身材唔得, 有D性格唔岩做藝人, 有D唔識唱歌, 但又分得好均勻, 唔似得其他女團, 有一兩個樣又得身材又得又玩得又識唱歌

😂😂😂😂😂😂

隊長>>>>

更正

某成員所有都唔得
名我就唔開喇

夠膽就開一隻字

林
我份人厚道畀你地估下就算

>>>>.<<<<

Ok got it

林定延?
林Momo?
林Sana?
林志效?
林Mina?
林多賢?
林彩瑛?
林定延?
林子瑜?

唔明, 姐係邊個???

突然發覺我除左周子瑜同林娜璉之外 完全唔知其他member姓咩

恰多腎子瑜利用彩瑛把聲又嘈塊面又閪個個

突然發現佢地唔同姓
名就唔開啦
比個姓你地

林
俞
平井
湊崎
朴
名井
孫
金
周

邊個孫? 唔好老作喎

南女即係邊個

多左個既

屌你老母